有無法國學親樂器果d男仔無幾個係靚仔

通常都無女埋身，柒下柒下果d

樓主唔好自欺欺人啦......

鬼佬囉

調返轉囉
如果係正正常常嘅男仔，學完樂器會更容易媾女

睇下咩樂器囉，夾band果d有機會既，但學古典樂器果d.... 返屋企打到算啦

el ultimo tremolo 彈到識飛都冇用
22 歲A0

因為樣問題？

Sbt

利申:guitarist。女接女，呢幾年未試過單身超過一個月。

玉木宏識彈結他

Yoshiki